[有圖]我隻喵自己食曬成支ciao......

擒日獎左細半支比佢食，之後放左係枱面

今朝起身個時發覺支野唔見左，到我係地下發現個時已經變左咁，佢仲食得乾淨過平時我餵佢，請問我隻喵係咪已經唔再需要我養佢

我隻貓會係垃圾桶搵返醬醬包裝

乜呢啲唔係要即刻食哂架咩
其實呢啲食得多有冇事 我隻貓好鍾意食

我個隻都會
佢仲會摷我平時食剩d雞骨出黎吮

rip

你username last隻字可以改做屋了
無你更開心

啲貓癲架
一聞到零食味就喪咬喪舔

你下次唔好俾半條啦
淨返嗰一半你又冇雪住，可能會變壞

其實是我擒日唔記得放落雪櫃

我多數分兩三次比佢地食，一個星期最多比次支

有毛有翼曉飛

唔洗聞到味，平時我叫佢佢十問九唔應，一拎支ciao係佢面前搖一搖已經9衝過黎攬住我

餵佢食個時無論吱得幾快佢都覺得慢，會係咁咬支野，好似想話比你聽：行撚開啦，我自己食仲快

佢食呢支野個樣仲狼過我去馬騮山餵個班馬騮

係呀
所以我有時唔直接餵
擠哂落個兜度先俾佢食算
廢事佢唔覺意咬咗太多膠落肚

貓圖呢???

嬲你俾半支佢食

訓教個時隻腳有咁長伸咁長，完全無諗過訓佢隔離個人嘅感受

我有時吱落自己隻手指比佢食，搏佢lam下我

你吱落隻腳度佢都會舔

吱到條J 到

我女朋友個兩隻嘢 一見到有人開櫃門就跑過嚟喵

粉紅色

會痛

個個人餵法唔同姐，我到依家都未搵到個正確餵法先保守d唔比佢食咁多

同我隻貓一樣
每次都咬到爛曬

我隻仔都係
一聽到我攞個食物盒出黎
喺廚房雪櫃頂瞓緊都照跑過黎hi腳話要食

如果分開幾次餵吱落碗好啲，有口水已經有菌，唔放雪櫃又有蟻，放雪櫃啲菌又周圍飛

我隻貓都係成支吱完都仲會咬個袋

朋友細佬唔記得沖廁
然後隻狗去廁所啪左佢篤屎
再食埋廁紙
再嘔到一地都係廁紙

得咁少圖點答你

我嗰隻都係 一開櫃桶，瞓瞓下都大叫衝過嚟

一打開個零食櫃就即刻9衝埋黎，好蠱惑

遲啲樓主隻貓識自己開罐

我嗰隻每次都係食哂一條 但係仲係過瘦 有時仲要醒到 自己偷一條出嚟食

D倒鈎...

我嗰隻都係食到一半嫌我吱太慢就會開始咬,
成條俾佢咬到爛晒,我丟落垃圾桶佢又會巢返出來,
後尾轉買大大支膠包裝嗰隻,佢都可以咬到兩個窿出來

好想舔佢兩隻肉墊

獸醫同我講過 呢啲嘢餵俾貓食就好似食哂成罐午餐肉咁 所以都係少食為妙

個樣好似key落去咁嘅

呢個牌子好似...聽說唔多好咁

試過成枝咬穿左

頂
餵呢個要好有技巧
餵太慢>>咬爛哂, 一吱周圍咇出嚟
餵太快>>佢lam唔切成鼻成下爬成地都係
所以就算佢食呢個個樣幾得意..
我每次都交比我老婆餵算數

有啲好撚多鹽

唱返首主題曲比佢聽囉

屌你老味 肯定係你錯啦

仲夠膽出 post ?

每次食完一定要丟出垃圾房

我果隻唔知點樣將下面呢枝搬左落床
咬穿係床飲添呀

麻煩請勿餵食野生動物
家養除外

我識嗰隻貓唔識食呢d嘢
開埋都唔識，淨係食乾糧
樓主隻貓好叻

遇到呢D情況就拎住個殘渣比佢望
然後冇罐頭食得幾啖乾糧
到叫肚餓就揚下個殘渣等佢知道偷食後果
下馬威一定要比

我會擠係手背俾佢lam
一開始擠係手指，差d俾隻貓咬到斷指

呢包野係邪惡嘅根源

餵親都係成枝餵 原來其他人係分開幾次餵

ciao
貓界大麻

岩,最好少食

薯片一開咗都想食晒成包先滿足啦
你懂的

我隻貓試過偷一包全新零食叼入床下底最深處，
久唔久入去就食下

真 唧喺個碗度啦

全部日本零食都唔好喂！

點分3次呀？

唔好咁仆街啦

唔怕甩毛咩

好靚

佢最鐘意兜腳伸落我塊面撐到實一實

都幾串

請問呢隻叫咩色

Somehow好有畫面

是

不過我學精左，依家用bb抱方式餵佢食，(eg佢個頭係左手個邊）)佢食太急就用左手頂住佢個頭，另一隻手就繼續由低吱上頂，吱到有就放手比佢出閘

比多啲圖嚟先繼續討論啦

一食開D貓日日準時問你拎醬食
但我覺得聞落好味精
好彩佢地乖乖飲好多水

佢唔會，但係成日收埋d玩具，所以久唔久就見佢拎住d係唔知邊到搵翻黎嘅野玩，試過有次執屋搵到佢個賊竇，入面又有乒乓波又有髮圈又有夾仔，唔怪得知比親佢d野玩九成都唔見曬

食過哂有口水都擺室溫，有冇咁on9

咁幾好, 下次教佢食完有手尾啲, 垃圾dum 落垃圾桶
之後自己倒垃圾
以後出糧就一次過放定啲ciao 係佢到, 佢自己搞掂三餐, 日日返去就撚佢但唔洗照顧佢

已經豁左出去

利申 朝朝成口喵毛

我試過放係手指頭一次比兩隻貓lam

佢要你舔佢腳仔呀

我三隻分一條

一陣佢咬9你

餵3分1，之後拎夾仔夾住放落雪櫃

唔算仆街啦，鬼叫佢正餐又唔食咩，平時開d ziwipeak凍乾擺係佢面前求佢食都唔食，一開零食就扮曬fd咁攬身攬世，虛偽！！！

我呀B一日要食兩條

啲貓對肉汁真係完全上晒癮
點解會咁

都好狼死姐

我飲可樂食薯片都都上曬癮啦

已報驚

味精包
食得多腎虧
買都唔好買

人地設計個份量絕對可以一次一條啦 唔會過量

樓主好自私

賤到癲
同你講
當隻貓有咩急性病
你就後悔無好好俾佢食好野

我隻過左身既貓
由細到大只係俾寧糧佢
一兩星期先俾一次濕糧 5歲時生癌過身了

依家另一隻貓 由細到大成日餵濕糧零食俾佢
依家健健康康到9歲

放lin頭

為食到

仲要本身唔知點解隻狗有時嘔
見到d廁紙飛哂出屎塔先知

我識得有人日日飲酒食煙80歲仲好生猛，但係有個40零歲乖乖仔有病死左
咁我是咪應該都晚晚飲酒食煙

再者，呢個世界唔會得ciao對貓黎講係好食掛，我個個月又買有機肉整比佢食又買凍乾比佢食，連我老母都話佢平時食d野仲好過人食個d，咁請問咁樣對佢黎講是咪受緊難

諗起有張gif隻細狗聞隻大狗屎眼

之後無啦啦嘔左勁大灘出黎，嚇到隻大狗即刻走開

米踢爆，其實是我想成日有得用呢支野引佢出黎，但係次次比一枝又驚佢過量，鬼叫淨係得我屋企餵佢食開野個個人叫得郁佢咩

坐好啲啦咁粗魯

算啦
佢想食咪比佢囉

腳板仔勁香

好閒啫 我隻貓試過搵到成支化毛膏咬到你幅圖咁，踩撚到我成屋貓腳印痴笠笠添呀 激死人

你點知

我之前完整未開佢都咬到咁
西貓

是咪零食咪化毛膏

個西樣好似好唔妥你影佢

真 · 食屎狗

睇你username以為係我自己留言

你真係老眼昏花啦

我個隻識自己開櫃攞罐罐同攞零食
只要有一日無俾罐罐，佢就會自己開櫃拎罐罐，再坐係罐野側邊等你

我隻貓試過自己開雪櫃偷咗我塊扒食自此個雪櫃要上鎖

依家d喵食咩大，進化到咁

佢一見到手機對住佢就咁撚樣
冇張相正常
明明平時個樣好樣啲

我隻貓平時都係呢個樣

CIAO落J
賓周都損

想幫佢留倩影都唔得

我成日用黎餵d 浪浪嫁wor
噤點算
係唔係唔餵得

佢重需要你嘅，佢都未識自己出去買

一支好多咩一野食曬啦

終於有兇手個樣

浪浪有得食就食啦。。。

唔驚啦 你隻貓仲未壞過凱婷一次食兩枝ciao
我之前買咗牙膏裝ciao
包裝都未拆就咁擺咗係廳
第二日枝嘢已經比隻傻貓咬穿曬

佢細個個時我同貓舍主人都expect佢係seal bicolor,個時佢深色d,但係唔知點解越大越淺色，條尾甩色先甩得誇張
依家個身就似seal bicolor,但係個樣就似blue Bi color，不過反而咁樣我先覺得佢仲靚我覺得true seal bicolor成熟曬會深色到有少少over, 但係blue又唔夠深

又唔好講到支野唔食得落口咁，你餵呢支比同一隻浪浪咪唔好餵太密，同埋可以改餵罐罐都得，但係要分清楚係主餵罐先好，零餵罐都唔可以餵太密

我都係間唔中見到佢先餵一支比佢
但好似好多人餵佢
佢好肥

我一個禮拜俾四五支隻貓食會唔會太多

冷靜少少
可能樓主係覺得ciao 依d零食唔健康先少餵呢
好似細蚊仔鍾意食薯片父母都唔會任佢食啦
唔使一黎就假定樓主係唔錫隻貓先

咁我e隻點睇

原支上

好癲
犯人仲要好無奈個衰樣

好慘，放過佢啦，我睇得出佢有悔意

因為好撚鹹 勁味精
你食開健康餐突然有m記都追住食la

佢有手指嘅肯定拎先自己開嚟食
唔理佢會點？

一星期一枝夠喇 一黎食到嘴刁
第時想轉健康糧就難
二頹 食太多到時年紀大有咩病痛 就引唔到佢食

他只是個貓孩子呀

唔理佢嘅話佢會碌到對眼勁大望實你，再唔理佢佢就咬你

年頭唔知係未日日都比1條佢食無限供應 之後屙血尿 睇左7千幾蚊醫生 驗血照x光又check唔到係咩問題 不過之後我都唔敢比咁多 1個星期2條就算

我個隻都係咁成日爆櫃桶拎嘢食
遲少少開罐罐就係咁喵，遲少少係真係講緊幾分鐘嘅事

Sorry 負評咗
隻貓對眼好靚

想問下唔小心俾佢食哂成條 連埋膠袋 係唔係會自動
嘔返出黎
聽日會帶佢睇醫生 呢家佢好正常咁跳黎跳去

佢係咬爛哂

咪比佢個衰樣呃左你啦
啲仆街貓唔寵得架
當你狗咁奴役
你要比佢知邊個先係主人

普通啦，未算好藍

屙血咁大獲，是咪腎仔有事

好似take咗嘢咁

前幾日買左, 真係lum到吸毒咁, 但係試過放地支係地下佢唔會咬

成條膠吞左
你個隻獅子黎嫁？

快d帶佢睇醫生，胃酸未必溶到d膠，佢仲要食左咁大條，屙到出黎都可能會割損曬器宮

無錯

一睇就知呢隻係霸道喵黎
隻手仔成隻獅子爪咁

唔知佢點做到
我懷疑佢係食唔到 因為佢呢家好正常
我諗緊會唔會跌左係其他位 但係我又唔見到

好似係自發性尿道炎 睇第1次食左幾日藥好返 之後又屙過 再食多次藥先好返 之後都keep住食左成1個月supplement先停 而家都係keep住食返對尿道好既乾糧

btw樓主
ciao哩幾個月有新款，寫話無著色無添加咁
你可以試吓

我轉咗買新款之後，老豆試過買舊款，一聞都覺得舊款好重添加味
同埋分兩三次無問題呀，我都會，仲會溝勁多水添

我每次都餵一枝
唧落兜溝水比隻貓當湯飲

比唔比抱？

雞骨呢啲如果隻貓會偷嚟咬你要小心啲
雞骨好尖 好易插傷貓貓個食道/口腔

我老豆老母日日都餵隻貓食零食 隻貓喵兩喵佢地就忍唔住 隻貓十幾歲了 食到嘴刁曬 唔肯食普通乾糧

重點係點解要係呢隻包裝
明明隻隻貓都有呢個問題

我隻貓好似唔鍾意食呢啲濕糧，每次都剩啲喺度

佢比較柒 唔好意思

呢一款食得多會容易痾爛屎

訓到伸曬對腳仔出嚟

咪臭系，樓主唔識分莊閒

ciao ciao ciao ~~ ciao ciao chu lu ~~

其實已經係咪學緊點開

我個隻都係一見到醬醬就會發癲
究竟有咩魔力
好驚佢有一日連醬醬都唔食就大獲了

佢有手指嘅話應該一早自己開黎食

啲貓都好冇耐性

太睇少佢 應該諗緊點先可以有人類手指咁靈活

想飲水烚雞胸俾d 湯佢飲好過啦清

真 之後屙到成個屎忽都係屎
正正係就樓主e 隻款

我成日餵都覺得好香
有次忍唔住試食一啖
冇乜味勁難食

可以任抱任摸抱一個半個鐘好閑

呢方面我唔驚，因為由細比雞翼佢食到大

好，遲d留意下

咩料
成隻翠兒咁

日本呢隻啲肉好似唔太好
轉咗台灣野，希望好啲啦

壓到人地隻手都痺曬

笑咗
唔講唔覺 你叫我點面對隻腳仔

我貓貓都超鐘意
每次剪甲洗耳仔全部都靠ciao

但係反而我驚飲得多湯唔飲清水對個腎仔都唔好，好彩佢識自動自覺飲水

早排我又係成日比隻狗飲湯，後尾諗諗下都係買多部水機等佢都自己飲水，點知到依家佢都唔係成日飲

我個隻由翻屋企到依家好似都冇屙過爛屎有都係一次起兩次止

我諗都無咩貓可以抗拒到ciao,除左弱智（貓界）之外

隻笨仲未識食嘢，次次都舔到周圍都係

我隻貓以前成日一野踩9我賓周要我餵呢枝Ciao
次次都係 仲要大大力
不過走咗
好掛住佢

行開幾秒就比佢咬到爆晒漿
仲差啲比佢強搶民女
1支等於6條
以為佢會食到唔食 點知真係清晒 逐個窿lam乾淨

我男朋友隻貓。。。

我男朋友隻貓個零食箱喺廳
廳有人食飯嘅時候就自動自覺行去個零食箱到
自己拎個箱出黎
再開少少
要人比零食佢食

前排有人開po 話日本寵物零食好垃圾 料差又好勁味精
唔好食咁多呀

呢隻個樣有啲奇怪